Borderlands 2

岩岩趁特價買左Game of the year edition 有冇巴打一齊玩

Steam id?

Game of the year edition有咩分別
我剩係買左主程式

有埋好多DLC

我id係12345有個assassin icon